(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (131)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

推推

推推

推推

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

2！

留

新人lm

hi

仲唔瞓

噗

[member][

俾啲宵夜你
/member]

睇多啲開心嘅卡通片喇

佢都唔鍾意呢d 類型嘅可愛男仔

hi咁你睇咗未

任何連登GAY PO，只要見妓寨有份出現，你就知道，這個PO必會變為重口味、洗版，和像TT1069一樣。

自推

昂然地對著宇宙說 呢句係咪遲左入

193有露點

不要...

好餓

不如去吃宵夜囉

要食仔當宵野

係咪台灣嗰啲霹靂布袋戲劇？

我都想

下佢有講嘢咩... 佢好似淨係得幾句對白

無仔

係好好睇㗎 全部仔仔都有露點

開冷氣

識番個

睇劇呀 鄧麗欣其實拍得好好 好靚
當支持佢都要睇

咁搵劇照就夠
唔知點解有種同排球少年相似嘅感覺
見到佢地套波衫之後呢個諗法更加強烈

渠系禾先生

有的 佢同顧定軒有交配戲

下 唔好啦

跟住下一幕就係小朋友幹大姐姐

真㗎我本身都唔想劇透

係好悶 我中意睇暖男爸爸多d
我都為左支持stephy 同睇Ian個笑容

呢幾日都熱左好多
變番秋天 著番短褲

ian 推顧定軒落地嗰下好真情流露
完全feel到佢不嬲都係咁對人

睇緊

就係中意佢西
佢啲笑容好壞

套劇係冇乜驚喜
所以劇情都知大概會點

早唞

藥丸？

幾好呀

9點見

我食橙會食橙皮

我覺得勁好睇喎 我睇到喊

因為好青春熱血？

我都唔知點解喊 睇睇下突然之間喊咗

喊個點係邊

我係壓到變粉再加入重味嘅魚肉罐
如果唔食得罐嘅話就擘開個口
手指左右按佢牙骹 佢會自己擘大
一嘢塞入去脷根位
之後閂埋佢個口 唔比佢擘大
搞掂

因為佢哋失敗失敗失敗最後成功?

巴打都幾感性

睇錯做性感

你性感啲

其實佢係咪 mb

啲雞仲未到 餓死了

個樣幾姣

4點仲叫外賣

？？？？？？
4點啦喎

珍 好0

3點叫嫁

星期六個個都唔瞓勁多人叫外賣

有分別咩

韓國有冇靚仔外賣仔

叫左邊間

屌撳入去佢關咗門 但送餐時間over關門時間

또래오래 栗米湯味

係咪比人呃咗錢

試過有個送pizza上嚟
門鐘個個cam見到佢好靚仔 已經心動左

一開真係正到
好想拉佢入屋

呢間麻麻地
法國 回基個邊有乜雞好食

有冇食過回基처갓집個間個양념 正

瞓就唔餓架啦

@雷珍妮

屌 嬲撚到呼吸抽搐

唔怪得之您唔食我

我3點落單佢4點10分打黎同我講冇曬冇骨雞

銀行網上檢查時間揀咗送到黎碌卡

?
仲唔瞓

好有禮貌打個您字

聽日再食啦

好少見人咁打因為

即刻搵第二間落完單之後 打咗一大段野屌鳩佢

오빠닭啲烤雞好食

冇 我叫開就固定 好專一

因為細個成日速成打錯你同係 索性打您好過

其實同食煙有咩分別

味道完全喊同

btw問你一個問題
你覺得我係理性人定感性人

啲雞終於到咗好感動

有咩搞

r哂頭

柒到唔敢睇

我多數睇返自己做嘅嘢都覺得當時黎講係好合理

我中學大多數嘅po都係為咗做人設同埋記念

有

起身痾尿路過

早晨

新人?

好大雪呀

有穴

報上stat來

Lm牙武好型

早晨 甜心貓寶貝

牙武牙武我支持你

牙武fans club

慣

覺啊

無啦

早安 您睡得安好嗎？

還可以

早安

早啊 巨人巴

笑死

做過因航嘅客

咪就係

毒撚得study partner

六角形

有牙，可以俾你免費抄功課一次

早晨冰冰

飲多啲熱水

又話小對象係呢度嘅人嘅

btw我鐘意坦白嘅人

冇乜所謂
咁先傾到偈
乜鳩都唔講不如日日寒暄當吹水變早晨gp就算

靚仔萬事足

唔

咁你喜歡白卡嘅人嗎？

對你有興趣咪會

鐘意

我唔係 但我知你係
我願意為你假扮白卡佬

你聽我講先啦。。。。。
件事唔係咁咖。。。。

呢個真情喊話

唔緊要
我係貼心暖男

很大程度上認同

珍

要點叫我？

Sorry 但ONS咩意思

好似係one night stand

無人想知 其實
Mago mago~

？

豬豬。。。

點解個天要咁對我

乖

可以觀賞 fing下fing下

唔怪得知我性格咁好

심판해 봐 지금 날

Sor囉

貓貓

性 愛
分 離

小編已經pm咗您啦！～

🚬

係
我係
而家好咗啲

綠帽奴

Load咗兩秒係邊個

扮純

多謝您

屌你 我認真唔知

出咗市區都Ok熱 著咗短袖衫長褲

完sem未

今日hoodie短褲少後悔
應該換t恤

雷b出現

下星期仲有兩科

好正

我都想打 可惜

笑撚死

下 好好睇啵

前排先發現啲堆填區廢料(不可回收)都有sp

自己開一個
唔洗追

點解一訓醒就就爆po

真

佢話對方好高汁靚仔
我就覺得係幻愛

收皮

我覺得都ok但可以暖男爸爸太好睇

對唔住

你係高汁靚仔？

可能係做人atm奴當咗人係sp

我係藍寶渣

藍寶咁熟嘅 咩來

同我做
包唔會拍你

多毛核突死矮仔
加機械毒撚

Ok pm me

咪搶ok?

Reli?

性可以好理性咖喎

講真話

對眼

尋日打完
搵日一齊打

其實佢地有冇路

我的錯

美好嘅星期日開始了，
啱啱吸完塵洗完衫執完大半間屋
心情舒暢

返咗老家

四個大腿都頂唔住我一人崩線

牌呀

去到99x就慢咗

7

8

1001